有冇人試過身邊既人完全消失左

投胎

過多排 你就會知道 其實冇乜野
自己為左一個消失左嘅人痛徹心扉係幾咁傻
其實一啲都唔值得
至少你係咁同自己講⋯
然後 好間唔中 你會諗起佢 你會知道就算佢個人消失左
佢一路都係你心底佔一席位
不論有冇另一個人出現⋯
Btw樓主加油

其實都冇咩姐

十卜

停留係回憶到都未嚐唔係一件好事，起碼自己冇辦法搵到佢

係衰在會搵番舊相睇

如果你試過有朋友死咗
就會知道點樣接受任何人都可以永遠消失

乜都冇就慢慢唔會再諗起，time will heal , bro

睇住佢個facebook永遠停留係佢親戚既一句，xx尋日意外去世....

之後我周不時都會撳入去睇下係咪真係唔再會更新，到宜家都唔敢相信同唔會unfriend

任何緣分都有完結既一刻
唔可以太睇重
要為自己而活
感激佢陪你走過低潮 留低腳印
亦都要繼續向前走

好耐之前已經明白左一個道理
陪到自己一世既只有自己

算啦

always